{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039967",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47830&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평용추풍경소리펜션"
    },
    "text": "徒歩2~3分の距離に渓谷があるので休むのに良いです。屋外でバーベキューパーティーも楽しめます。周辺には水徳山とジヨン水上スキー場があり、散歩やスキーを楽しむことができます。 加平までは車で6分かかります。 全ての客室では無料Wi-Fiが利用でき、客室内では禁煙となります。 駐車も可能で、必要に応じてチョウンマート、農水産マート、マートバンジーで物品を購入した後、マートピックアップができます。 バーベキュー施設は、バーベキューグリルと炭を利用する場合、2~4人を基準に20,000ウォン、4人以上30,000ウォンです。また、冬季や雨天時には屋内の共同バーベキュー場をご利用いただけます。お部屋の最大定員を超える場合は入室できません。未成年者は保護者と一緒にご利用ください。ペットの出入りはできません。ゴミは分別し、決められた場所に捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。客室内で人命や財産の被害が発生した場合の責任は、利用者にありますので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "徒歩2〜3分の距離に渓谷があり、散歩や休憩に最適です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどんなアクティビティがありますか？",
            "answer": "水徳山とジヨン水上スキー場があり、散歩やスキーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "加平までは車で6分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室では何が利用できますか？",
            "answer": "全ての客室で無料Wi-Fiが利用できます。また、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "チョウンマート、農水産マート、マートバンジーなどの店舗があります。必要に応じて物品を購入し、マートピックアップができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキューグリルと炭を利用する場合、基準は2〜4人で20,000ウォン、4人以上の場合は30,000ウォンです。冬季や雨天時には屋内の共同バーベキュー場も利用できます。ただし、お部屋の最大定員を超える場合は入室できません。未成年者は保護者と一緒に利用してください。ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での事故やトラブル時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設内での人命や財産の被害が発生した場合、責任は利用者にありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 498
    }
}